剛剛hku live 藍絲話星期日 三點去清紅隧

我哋洗唔洗去恭候佢哋

Push

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

大家點睇？

由佢地拆定迎頭痛擊？

星期六日，我地休息下既時候班傻西就要出黎勞動

平日我地罷工班傻西就要花多幾個鐘返工

點樣都係我地著數